[RIP]貼一下陪伴你地成長，前日捱唔過山竹嘅老樹

細個喺度住左廿年，估唔到你都捱唔住，
雖然搬走左好多年，但係每次經過都有好多畫面，
記起好多個夏天喺你下面經過，你都幫我擋一擋太陽，再見了

貼嘅唔單止係一碌斷樹，仲係我地逝去時光嘅一部分，我地嘅成長有你分享過，真好

睇到都眼濕濕

榕樹要靠氣根去支撐個樹冠
係巿區根本冇機會畀啲氣根生落泥度
時間一長棵樹生得越黎越高
但係又冇足夠承托
所以係巿區一棵棵百年老樹就變成計時炸彈